連儂牆其實係本少利大

連儂牆其實係一個好難得嘅宣傳同宣洩機會。試想想，以前掛塊banner仔都會即刻俾食環攞走。

但係自從反送中後，政府明明有權撕連儂牆都唔敢。因為佢地知道咁樣只會激起更多民憤。

只要記住撕一貼十，影低班藍絲嘅醜態。遇到暴力時要識得保護自己。咁先至係be water and water can be everywhere.

等對方犯錯OK?

唔好再係幅牆到同啲藍絲對抗，好無謂
貼完就走，要搣由佢搣